90-93嘅巴秋入嚟吹兩咀

開post先

唔少得

thanks baby

早晨

偽毒淨係掛住河同肥 唔掛住我

閉起雙眼你最掛念誰

冇人識你呀

做乜又1001！

眼睛張開身邊竟是誰

Ok我摺埋

多左你 d人回post回快左

話說今日 我搭巴士又比人做 我係下面低層 訓教啦 咁今次有條女 後生既 應該細過我 行入黎中間果條行 撞到我 （車門果邊已經爆曬）我果陣已經訓緊 咁佢撞到我算啦 照訓 佢本身企係我格3-4個人仔既身位 之後佢突然之間衝埋左過黎我身邊果條柱係咁撞到我 又無啦啦突然之間喊同dup地 我都幫唔到佢做d乜 但係其他乘客以為我搞喊佢

愛若難以放進手裡

歌詞分析

雖然話係對公司好，但真係睇班on9造化，咪撚聯營做撚臭cx個名

岩

感覺有啲難度

商業角度其實絕對係好棋，但行政手段太多都未知佢想點玩

何不跟蹤她再去J佢

Cls

鬼才

下次唱k你咁樣唱

哈囉everybody

HI

Btw巴秋

外巴召喚

hi

放飯

今日食canteen

我公司有姐姐幫我地叮飯
但佢叮少左我個飯盒

最憎

好慘
我同事出去買珍奶唔買埋我果份 話早知我想飲早d問我

劣食到爆 但今日省錢 算啦唉

我覺得我唔夠多朋友

要做野就問都唔問預左我
帶飯盒就唔幫我叮
我對間公司好失望

朋友唔駛多

辭職

發牙痕無人同我9up

我等佢炒鳩我

上黎

我唔想番工呀

我都唔想

做咩咁消極

次次都得你炸

出面個post我以為係河開

男人既野...

其他人忙緊啫
我今晚要ot
都應該會幾忙

？

會唔會太偏激

我想

屌有片

唔會
男人真係仆街黎

好撚忙呀

個客自己派膠lur地唔肯食
家下仲講緊數

me呢

我一定唔會覺得係得罪

全世界男人都係仆街黎

好好笑

一dd架啫 比例問題咋我覺得

河絲你好

me too

屌！ 我食左蝦 立即SL得左 塊面腫到仆街

on9
點解會放入口

我唔好
我好眼瞓好想放假

鮮竹卷入面 我都覺自己on9

仲要同事食完話無我先食

今日先星期三咋

你有敏感架

Yes

一個星期先過咗一半

sad咁而家點

仲有2日

食左chlorpheniramine 去埋診所睇左醫生食其他藥

射波可保平安

食物敏感哩招都幾高章，可惜我無(摸木)

唔得架

咁煩既

塊面腫到仆街喎Ching 有樣睇

嚴格啲黎講呢個世界只有更仆街同無咁仆街既分別
不論男女

So9sad

歌好match

好撚顛

佢係咪好憎你？

最後搵左我AM出面解決緊
第一次對付lur地情況真係答到唔識點答的情況

係架
呢兩句野邏輯上冇矛盾

我地好明顯係無咁仆街個班

放工
bye

今日咪關心左你

關我咩事

早走一個鐘有乜撚用？ 聽日又打大佬

好desperate喎哩條友忽然，有古怪！

好顛

我要過埋下星期先得閒

我又覺得幾OKAY

好似幾好食

我屌你老母

又ot？

呢幾日都要o架啦
我預左做啲on9野做到盤點個日
我係炆自己

成班顛佬
你炸囉

好慘

唉

今晚要早訓

我想射波

染頭髮染咩色好呢

我都想射
但唔夠人冇得放
仲要煩第二樣

我就真係純粹責任感問題
自己無病無痛但射波搞鳩其他人我會覺得自己好仆街

我都想射波，成日有人黎行場

又染？

我有工既時候都從不射波

好員工

都未染

今日又玩到幾多點先收工？

然後繼續失業

捉到有學生抄成篇新聞當做左writing 。。
唔打算處分佢
但0分佢
暑假retake吧

咪打理下家族生意先囉

係咪真係關我事呀

大家早晨

抄得咁過份

向U的話晨早俾人捉左跟住見program head

你睇下你唔出聲又無人回啦

我重生啦 返到公司

早晨
我應該遲到

係
有d on9老師會為左合格率而比佢重做
心諗on9啦咁咪好著數 捉唔到就有分 捉到就可以重做 係都寧願放其他人pass 佢上學期考試得37 overall 50(鬼佬功課放水放夠50)
下學期佔6成，功課0分，佢頂盡都只可以resit😆
either 補考pass or 暑假retake 見

我廢撚事佢走黎又唉又西
分分鐘投訴我唔比佢重做
所以梗係唔同佢講 完sem派成績佢就知

早

感覺今日會有啲黑仔

勁多人回喎

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

癡撚線

唔好同佢講住先啦
班人咁西,冇人情講

人呢 立即無人覆

好撚忙

係

唔係個班
不過學渣都係西架啦

想食個安樂茶飯都唔得

我想收工

我又遲咗走

又打個招呼先

收工番緊屋企

工作真好

車巴
點解而家少左咁多同你講野咁

我工作無錢 唔洗羨慕

好想玩興趣班 好悶

一係你少上黎，一係我少上黎

下

玩咩

岩喎 應該我少上左
有排我成日上又唔見你

我番實習咋嘛

好多野打算學 調酒 船牌 都想

遲幾多？

咩興趣班？

岩岩覆完車巴 你慢左

接龍

男朋友我好掛住你

收工之前食藥
等車差啲仆出馬路

明明做緊野好精神

係咩係咩

唔係都有咩

我早2日食左藥都恰得好緊要
小心睇車呀

船牌抵玩啊考到就直到你65歲先要續

係呀
而家好少追post

0蚊呀 車錢都無 唉

係囉 但我男友成日話都無機會揸 考黎做咩

成世人實有機會既

河絲你上水喇

無啦啦喺地鐵有個唔識既人話我今日好得意
但我收工個樣係頹到仆街

係呀
好攰
今朝起身以為星期五

幾多歲呀條友

下 留意左你好耐？

我都攰 但體力上攰d 行左好多地方
我都想星期五

係囉 我都咁諗
話唔埋架嘛

仲有幾耐？

趁後生考，啲野真係唔易，好少人一take pass

不安

好唔開心 想搵人傾訴.. 開部電話都無人可以我傾

想講咩？

我覺得自己個人好假 成日都要用個假面具示人

仲有2個月唔夠

係囉 又話要上堂
我又想自己讀

做咩唔開心

越咁諗越唔開心

想搵人開解thats why

哩條仆街係咪唔識揸車呢 dllm

有時又唔係話假既 圓滑d 大家開開心心笑下咪一日
無謂太認真

唔知呀，三四十掛

個屎忽咁出既

返工已經好消耗體力

屌佢夠曬位比佢泊好d 又唔留電話 我係前車

我決定繼續游水減壓

妹妹仔
你今日個樣好得意喎

好快者

我個陣都係自己讀

下你好真喎

真係好多人揸車好求其
今日搭巴士 有架私家車係正巴士站打死火燈 全部埋唔到站 好自私

我呢期係咁訓覺

好難捱 俾人針對
去到邊都收曬風話我唔ok

考左幾多次呀

又OT

一放左風就好難
加油

一次

我都o緊

所以好唔開心 唔知點算

勁野喎

星期四會出現呢個情況

唉 我覺得我好多缺憾

Masked Free Rider

好low嘅flirt

我都想游 不過一個人無動力

好撚嬲呀，我收左工仲問我嘢

叫朋友一齊

例如？

我仲未收工

唔緊要啦兩個月好快過，哩度大把人陪你

你都可以

我考個日遲到，重有人考七次

潛啦

性格差 所以番工唔得人鍾意

唉 但係長遠點算

痴線..7次我唔去墊屍底

收工啦

咁夜

盤點嘛
聽日會仲夜

之後出黎做野咪新環境

下咁陰公 收咁夜個mood好down 黑媽媽

佢考第七次，都肥，見佢眼濕濕咁再報

但我成日都搞到人唔鍾意我

有無咁恨要個牌呀 聽講有班操試題

一係gym爆自己 一係瘋狂工作
一係搵一樣自己鐘意但係難買嘅死物

咁岩哩班者可能，人夾人，合則來

我覺得佢應該有行開船，考到有得升

舉完超痛

唔係啦 d staff會批評我態度唔好

都似係 唔係邊有人考咁多次仲考架

屌 岩岩諗住沖涼 落埋妝
個疏堂朋友話想我陪佢落街傾計

哩樣要盡改啦，出黎做野比人印象唔好真係好蝕底，假都要扮

我覺得係，應該考到即升啊陰功

咁本身都down，無所謂啦

落樓下唔駛化妝啦

咁sad

行船真係斷六親咁濟
雖然人工好高

咁係呀嘛
我今日做到最後個半個鐘都無曬心機企左係到就算

就係扮極人地都覺得我唔夠humble

唔知考到未呢

唔好咁灰啦 我腳好痛 都好灰

咁柒

晚上好

你好

樓下啫

已經叫好左少少架啦
真係少少

係酒吧飲汽水

咁都值得鼓舞

汽水囉

想問下廿幾歲女仔同三十歲既女仔簡男仔心態上有咩唔同？
會不會三十歲女仔冇咁樣面協睇多d男仔性格職業財產果d？
利申 普通樣但a0

屌
我大佬而家又話星期日返工公司未必會補返一日假比我
要睇老細想點補

第朝番工嘛 唔想飲酒囉

會無事啦 dun be sad

聽日返p？

其實我覺得好睇本身性格人品

補錢？

我番office hour

好多廿幾歲女仔都樣協，想知d30 歲女仲會唔會咁睇樣？

你要問個30歲架喎

開始攰

唔知呀
個老細應該下星期先會覆

返去訓啦

咁健康？

係
所以我都想佢好

仲要盤點啊

未必關事，但你本身親和力唔夠，靠練靠習慣

咁下星期先算囉

番左啦 爽

紅日ot無酬工作？傻撚左？

點先親和力高d

我都減緊

每年三月尾都要大點

睇人喎

好似我咁，又nice又中意笑既毒撚

完季前個個都忙

係囉我都咁覺得

可能補返半日或者當ot補返錢
但我公司ot係計最低工資
所以我好唔鍾意係到ot

我真係咁唔nice咩

係啊又要睇女仔本身咩背景同心態

我睇左做又nice又中意笑啲毒撚

唔撚o囉咩啊，而家捱義氣幫你都仲想諗縮數？有時唔可以計到咁盡

屌你

係呀
我反而大左比細個果陣覺得樣子重要d

我識既你我又覺得唔係

你真係搞笑架喎

唔夠nice
係咁啦，先天不足 後天補救，有人天生nice樣，我地哩度唯有靠語言動作神態談吐補足

唉 番工就人地覺得我串 唔虛心 有性格
戴口罩都俾人咁覺得

度縮既老闆先可以做得耐

講野又唔岩聽呀我 成日俾人話大聲無尾音

傻🐷 哩種人做唔到大事

無尾音

個個都咁覺得？

希望我大佬可以幫我爭取到返半日放一日啦

我明明覺得有架都

嗯 有部分

25都就黎過，冇咩點草過錢點算

都幾大部分

開始儲

車神具備所有條件

如果大部分人都咁睇你
你要諗下返工時要點去改變自己

我都唔知 改完一樣又有另一樣

總知就俾人話係屋企縱壞

如果唔知個問題所在好難去處理喎
無理由個個人都因為收到風就唔鍾意你架嘛

知又成日做埋d柒野俾自己中伏
做左都唔知原來自己咁做 係人眼中有問題
樣樣都要人講我聽先識

咁無辦法
係唯有慢慢學慢慢去改

但係已經唔細喇嘛 但成日俾人話我好似廿歲咁
我覺得好難聽

帶飯就慳唔少

早呀

係短袖既季節啦

著緊喇

點拉你落水？

又要返工

和你道謝 和你道別 如告別後 難再會面
無拖與欠 仍想致歉 如果過去 妨礙半天
和你道謝 和你道別 難免日後 難忘你的臉
留低再見 如不再遇見 都感激為更好留低了伏線

無啦啦咁講咁神奇

年紀越大越知自己要乜
知道自己都可以過得好唔洗將就（但都有人係覺得有人陪重要啲所以容忍力越黎越高）
其實都睇人

因為逼呀嘛 話會撞到我

仲掛住日本呀

我都係

咁都中槍？

總有一日改完既

開始囉，反正年紀愈大搵到愈多

根本熱到唔洗著

但係我都咁大個人

誇張

有心唔怕遲，lifes a journey

好熱喎香港大佬

手信呢！

手信呢？

我覺得影響左我好多野

有個新下屬跟我 點睇 (女仔黎) 好似幾把炮咁

我有朝食早餐俾個日本妹"琳"我咖啡 佢失平行

嗚呀 下文呢

去馬

總好過唔去改

Ok 教曬佢所有野等我走

補圖 非FF

我買左一盒 白い恋人

咖啡漬好難洗

即係唔會因爲女仔30 歲，而易追d？

好難好籠統咁講喎

你搵啲好恨拍拖果啲囉

但乜唔係話女人近30 就會想快d拍拖結婚，趕係仲有d姿色前嫁出去？

睇個人本身有無貨架啫
有貨賣駛乜急

on撚9
個星期日點樣補都未撚講
個經理話個日點完個倉可能要落其他鋪頭幫手點
痴撚柒線
唔撚見樓下啲含家產上黎個倉幫手點

乘人之危？

走，比啲下馬威謙睇睇

佢個日真係叫我落去我立即唔撚撈

d女仔係廿幾歲時乜都玩夠，乜benefit 都攞夠
所以冇話乘唔乘人之危
佢地可以再拖到40 如果佢地仲有market value的話

嘻 今日收早

你好我好大家好

就係要哩個霸氣！

星期五收早真開心

但未收呀 今日補鐘走

爽啦開心週五

唔知扭唔扭到去男友到等佢

幾時先有得去旅行啊

呢幾個月得幾日先著長袖
平時都係短袖加件風褸算

玩到30歲搵個毒撚埋單 不過無人搵我

咁開心？

仲著褸

試下囉

我諗住自己去台灣/越南 anyone interest??

我都有著件牛仔褸

我著緊短袖加塑膠褸

希望年尾可以去到

一出20度都唔著褸咁濟

我就係預左年尾
但咩都未定

想去邊？

太柔弱

人格謀殺

收工

想打俾男友 又驚驚地 點解會咁

驚咩？

有工收真幸福

好慘月巴

唔知

係囉 你又收咁夜

我都想試下
收工既滋味

實有既 夜少少啫

仆街落雨

我公司好多傘 有差唔多6-7把係我既

即係你都係等運到？
首先要啲女玩，玩完都想有人要，仲要冇其他人要
調返轉講，如果一個女仔年齡增長有keep住自己既價值（經濟能力/個人興趣/知識或者價值觀），或者你其他競爭者睇既係外表以外既野你已經冇任何可能
眼界窄到咁我覺得不如單身算

我都係
但落樓果下冇拎

晴

今晚應該落完雨我都未收工

好重冤氣

怨氣sor my bad

袋一把公司都放左一把

打工仔係咁架啦

染咗新頭
又係灰啡咁色

圖片網址？

老實說如果後生同3x女條件差不多，男人一定簡後生
而女人比男人外表老得快亦都係事實
假設男女人30 經濟能力學歷工作地位差唔多時，女人既value 點都低d，因為外表既老化

咁我依家一直建立好經濟能力學歷工作時，將來簡d 30歳女時可以多d選擇，或者易追d？

Btw 你係絲打？

我覺得你target喺以外表作為個人價值（所以老咗會價值變低）既對象冇乜問題既；Assume同你一樣追求既同性都係只睇樣都算合理
咁係呢個價值觀為前提，其實你識既人會好有限：無論異性定同性，人一定係會接近價值觀相似既人；咁你可以提升既梗係經濟同工作啦，唔通會改善人際同人品咩
某程度上你個邏輯係講得通既

好唔開心 番舊公司搵牙醫 話我2隻牙崩左

搞咩黎

我都唔知 唉
成世人都無爛過牙

慘

一隻門牙一隻大牙牙面..唉

咁認真討論既

成日咬硬野？
門牙由鳩得佢啦

我都覺

本身門牙果個位係有忽仔薄左少少
咁多年都無事 但而家無埋

大牙面就又咬崩左搞到有個凹位
我問洗唔洗補番 佢又話由佢先 唔好搞佢住

佢又問我轉左咩牙膏..副牙污糟左好多
以後都唔轉牌子喇我

我一直都無問你點解會無左之前份工

收工啦
但聽日又要返

番半日?

好事黎

長週返full day

WHY

頂我角度係短就放假 長就half

証明人地對你講既話題有興趣回應同埋會認真思考分析再講佢既觀點比你聽
所以我一直認為河係一個好好既商討對象

屌那媽，已經OT到9點半
返到上水，一上火車就有人跳軌

咁黑仔

唔好搞住啦

牙膏邊關事

辣殺咪比人炒

地獄黑氣石

關呀 刷唔乾淨囉

原來係咁
做野都要過得人過得自己

連續兩個星期都做到9點半

諗住玩下iq測試
做左十幾題就唔耐煩

粉嶺又有人跳

夜媽媽咁睇唔開

手勢問題

就是嘛

由細到大都好乾淨囉
以前隔幾年去洗牙 牙醫都話無野好洗

唉 有時我都覺得我份工好黑暗
但又唔輪到我出聲

職場既野
你適應唔到就唯有搵另一個自己可以適應到既
無辦法架啦

無架 成行都係咁
唯有自己盡量保持初心

因為自己喺人際關係成日受挫
所以自己一個人既時候就會思考下自己想要乜，有乜要改變，有乜keep住先係自己既性格而唔需要隨波逐流
自己諗得明咩更重要既話就好少為無謂野唔開心

講開又講 你地會唔會入出面果d tg gp

河絲人際關係有咁差咩

我知呀～我第一個衝落車
唔係的士都上唔到

唔會

醒目

我想睇下你地有咩睇法

嚴格啲講入過三次
應該都唔會再入

初心好重要
加油

好少
會唔知講乜好

我只得 純良無比一個心

突然覺得呢句野好啱我

其實我問我個fd咩事，佢叫我落車啦～條友死左架啦！有排搞架

唔算好囉
唔係好識同人保持關係

嗨

我頂唔順要開冷氣
好撚熱

所以離開

全開是常識吧咁撚熱

無法同流合污

睇黎大家都無咩好感

大家咁話啦

我反而覺得講得太多野出黎好無安全感
d gp咁多人咩人都有

清都有排清啦

都要主動維繫呀平時
人越大朋友越黎越少

hello

笑得咁鬼死衰

我風扇中

不過其實就係行行都有黑暗既一面 差在程度不一

其實第一次同第三次班人都ok既
之前玩某類型既遊戲所以join
不過之後太忙無繼續玩，所以就無繼續同佢地傾
係第二次入撞到啲on9唔太愉快
不過其實入去都係鳩吹水

咁的確朋友係要去keep既

我個面又熱又焗

我見活動台好多tg gp
好似大部分都純粹分年齡 唔係因為特別興趣而大家聚埋一齊咁

有時無啦啦單方面被放棄

其實我間房都係西西地
成間屋淨係我間房特別熱 完全唔明點解

興趣gp唔係活動台招人啫

咁係人地既選擇啫
你知自己無做錯事咪得囉
會放棄得你既都唔係真心朋友啦

冬冷夏熱
我間房都係
聽人講好似係大廈方位問題

間屋向東/東南就夏天有風就正

係既咩

我向東
但無風

係掛..我都唔知
成日都會諗番起唔開心

我係冬熱夏熱喎

例如你玩某遊戲join個gp
個gp都係遊戲台開啦
你玩某種運動又有個gp join
人地都係運動台講啦
點會特登去活動台招人

我見真係有架
唉好攰..唔打機喇

有無人有飲過呢枝野？

有
但應該唔會多囉
單純用年齡去招人應該係最多
咁的確同返接近年齡既人係會易傾啲
我地呢到都係啦

無

但係我覺得90同99其實都差好遠啫

要借

三年一個溝
九年緊係差得遠啦

我唔係諸葛亮

上兩次紅酒節飲過
之後我搵唔返
啱啱又比我搵到
好好飲

成日都唔記得
真係冇意欲去搵下人定乜
好耐之後先發現我真係一個唔重視社交呢樣活動既人
諗通咗之後會覺得自己一個做好多野都更舒服

發生成晚惡夢..好撚驚

發咩惡夢？

原來係黑絲

第一個最恐怖 發夢成香港都係喪屍
我同我屋企人就連同一大堆叫做自己人就逃生拉地方匿同佢地對抗
其間又槍又要逃命 又差d死
好真好恐怖

第二個係見到我個柒ex
覺得自己無問題 仲成日偷偷揸走我架車 仲要揸花曬架車
之後我瘋狂鬧佢 鬧到我醒左都覺我攰

here i am
hi

第二個

第二個慘

我懷疑係咪壓力太大

完全唔想見到佢囉 諗起都覺得憎

我就8點醒左

填完apprasial準備番訓

我都好早醒左..訓多陣啦

薯餅？

屌薯餅真係笑死

講起我都想食

我個薯餅呀

岩岩食左
吹呀

食緊 正

自私食

下午瞓個晏覺跟住夜晚走去睇2001太空漫遊

食麵包算

媽咪買俾我既心意黎架

新電影黎?

咁頹

好食喎

好耐
2K修復版
因為買唔到上星期4K版結果睇住2K版

我不是一定要你回來
只是當又一個人看海
回頭才發現你不在
留下我迂迴的徘徊

星期六都咁忙架

加油！

累到仆街

有錢

上水？🤔

收工未呀

捱埋聽日

好想返屋企訓

星期一晚要overnight

又要？

係呀屌

屌ofo搵左個幾鐘廿幾架都無一架work

由元朗行到朗屏
一係比人report壞車
一係就比人鎖左。一係就比人整爛左
一係就收左5蚊但unlock唔到

厄左我10蚊cash同13蚊儲值

退款了

啲共用單車？

份工真係越做越頹，點頂呀佢老味

55

放左個大假先走

我都無架golf車 邊似車巴咁屈機

屯門呀 淨係得開球玩 我諗住遲d玩18個洞果隻

ofo好似執咗定乜
之前好多話佢退唔到按金既新聞

我打散哂放算

未執 但炒左好多人

我用哂d deposit了 走人

放左未？

5月

啊屌係喎立下眼個山以為上水
屯門冇去過

出左街上黎揮個靚手

我收工啦

開心啦

今日好充實 打完golf 游水再剪頭髮

新屯中

但一諗起聽日要返就好唔開心

放完大假都要搵到先走

打golf 高級活動囉

下聽日星期日喎

而家係佐敦

家下先搭地鐵過去文化中心

趕唔趕到架

轉西鐵行過去就快

咁ok啦
哇 餓死我喇就黎

第一次睇戲要打蛇餅

行美孚條勁長路？

Auditor聽日到

好慘 你份工工時太長 無生活

屌 架車個音響係咪有問題
插插下usb突然detect唔到 播唔到歌喇又叉唔到電

咁係咁啱三月尾盤點啫
平時都唔太駛ot既
夠人既話

新車？

我成日都聽見你9點先收工喎

男朋友架

最近呢兩個月都無乜
最多七點幾
除左呢個星期

以為你買左新車

睇咩戲？

一日都厭辛苦

那有錢

佢ot係出最低工資個下先乞人憎

咁狗既

On9

我ot冇補水添

去左老蘭

玩下放鬆下囉

你個面唔係補返鐘咩？

佢出返時薪都好啲呀

好雜而家

好耐無去過

2001太空漫遊

一直都OT 補得幾多

自己一個係老蘭無野做 點算好

下，你自己一個落去？

補返水就最撚實際

係呀 哇 間間都好熱鬧 熱鬧都唔足以形容

屌 好恐怖 岩先班黑人捉住我拉我入去
張檯班仔大笑
走都走唔切

痴撚線架 好危險呀

做乜會一個人落去架？

返屋企啦

等男朋友嘛
番左上車 食埋個雪糕定驚 有番d安全感

早知搵你

做咩呀 過黎囉 我係附近

早晨
工作加油

收得工未呀

古典作家之所以是幸福的，是因為他們死了。

岩岩去老麥食野，有一對中港夫妻食緊嘢，我問佢地個位有無人，個老公笑笑口對住我，示意無人可以坐，個大陸老婆啤鳩我

終於有日假放

屌老味又話落雨嘅

旺角落下停下

我去上水出太陽

九龍灣今朝無

藥巴

理鳩佢
佢勞氣啫

我照坐～佢自己一陣就走

個Auditor女仔幾靚
仲要幾高

咁晏先去行山

星期日返黎結果都只係補返半日比我
DLLM

同細自己4年既男友拍左好幾年拖，好似睇唔到將來咁， 過多幾年就30 佢都重係廿幾歲，雖然重好愛佢，但完全幻想唔到將來，總覺得有日佢會為左其他女仔飛左我，然後我就乜都冇哂咁
拍得愈耐，愈無左自我⋯⋯⋯

LONG TIME NO SEE

自信啲
同埋你有後路架嘛
工作呀，家人呀
萬一真係咁唔好彩散左你仲有其他值得專注既野
除非你靠佢養架啫

最近點呀你？

番工放工訓

標準都市人生活

新對象

芥川龍之介

more

無more
點完我收工啦
有緣既下年可能再見既

no
唔一定見到人靚就啱既

星期日要我返工我搞掂仲唔飛走咩
聽日又要返

人夾人

同同事講返起
越諗越撚嬲
補返半日比我我可以做乜鳩？
明明我本身可以全日唔做野
而家就點都要做半日野先有得放
焗鳩我請全日
蝕撚晒
講撚到個盤點咁撚緊要
最大粒個啲咪又鳩係放假唔撚理

我一定不了

上年多啲野搞
就返10收3收4左右既
咁返五，六個鐘補返一日
估唔到今年返四個鐘就真係補返四個鐘

好笑

真係啋佢on9都有味

本身就博佢肯補一日架嘛
如果我一早知淨係補半日我唔返啦

橙

要捱到星期五去台灣

你而家一個月去一次？

聽日其他同事實笑我on9

行山行到爬山咁，真係行苦路

差唔多

有咩玩？

我都笑

你行邊呀

每月機票同酒店都幾貴喎

Rich

無計啦 唔係我去就係佢黎

龍鼓灘

但你諗住咁樣keep到幾時？

好遙遠

落山仲要跣落去、大脾撞落舊石度

係屯門搭車入去仲要8個字

無野呀？

好痛

我都唔知
因為先一齊幾個月 又未到談婚論嫁 但其實雖然咁樣成日飛好像好貴
其實對上一個洗既錢可能仲多

好似損左

聽日番工啦

新人留名先

摔下藥酒

咁大獲？

好驚自己30歲都冇女

做邊行？

聽晚返工

好彩星期五放假接短週放星期六
都叫有個三day放

之前個個食又要食得好 耐唔耐又買D濕鳩野比佢

例如呢？

出現
做咩又多左兩張gif

唔係一張喳咩？

好耐沒入嚟

不要再說了

屌球證

忙咩？

自閉

正苦

痴線架
食完晚訓較埋鬧鐘諗住恰1個鐘
點知訓到而家4.5鐘喇

你太攰

四月出黎食放題

應該尋晚訓得差

點算 買左宵夜未食 report又未寫

邊個發明了番工

2個人食個晚餐都500起跳
除左吉野家邊爐 同 M記 所有快餐店都唔食
見都咩鍾意就會想買

唔係未開始之前就foresee到呢個問題架喇咩

今日唔願起身
好興奮 星期五係紅日

起唔到身遲咗岀門
而家驚上唔到車

晏左好多人架
我都好抆水 而家先杏花邨

快餐店唔食

好得意

乜野黎架？

有無遲？

啱啱好準時

拉去搵台有隻狗仔icon

攰撚到

我都好累 連續做左幾日運動 d肌肉痛到仆街

屌咁早起左身，今晚返overnight

忙撚到

次次都係返Overnight就黎m

慘。。

我都成日係咁 仲要da1-2

我咪就係day2囉

勁唔方便 我好明白

屌，無停過囉

我搭緊地鐵喇

乖 唔好sad
岩先訂左檯星期日去打邊爐 勁開心

你地個個收工，我就要返工

overnight收幾點呀

same

圖

I'm here,我收8半

我啱啱收啦
你去邊到打？

幾日無飲
真係頂唔順

星期四晚你係咪唔得
星期六晚？

預聽日7點啦

我聽朝先收工喎

今個星期我都唔得呀
下個星期啦

呢一兩個星期做到冇停手咁

星期三我應該又冇得走

我今日遞左信啦！

又無？

大家樂大快活美心都唔食
茶記要裝修靚既先食

冇追po但係遞咗信值得恭喜

欣賞

但係諗諗下 今日係4月1號 但係都欣賞既

真係遞左

養心殿

噢 同我平時一樣 加油呀

又要大郁位

預咋 未必準時

好撚攰啊

番通宵都準時唔到咁大鑊

無咁黑仔掛

陰公

開會

垃圾

13號晚應該係okay ge

收到風班仆街學生搵左上手幫佢地補課
cls

係到做緊Case presentation 個ppt
想死

對你無影響架嘛？

不過不失啦

到時再睇

下我覺得好好食喎

咁我教黎都廢啦
教課文算
考試咪佢地補課操 kwlc

做返平時做的野
收工
由得佢地
唔好爆鑊等完約走人

所以直頭唔撚show佢地
hea教
教其他班就落力教
教佢地就hea教唔印野比佢地

屌佢老母，10號又要Overnight

射半日波可能腸胃炎
前晚痾完一路都肚漲痛痛地

我似西梅汁痾到噴咁

番多三日
好掛住日本🗾

似西梅汁

各位早晨！

完全起唔到身 好大機會遲到

你地....

決定遲到定唔到？

番緊去呀 無得唔番架 會grad唔到 計鐘

屌，我仲未訓

喉嚨乾到

早晨
一朝早聽下舊歌提神

好急屎

早晨
今個星期仲有兩日

早晨 一早就要諗點樣教人做野

捉住佢隻手教

Cls 不過琴日輕輕draft都覺得佢係醒既

咁咪好囉
唔駛勞氣

三日
今日先開始無耐

有幾舊

k-on

無遲到..仲係電腦上緊連登玩whatsapp

都唔係好舊啫

我重舊

但13河不在
end

月尾佢係到你又唔係到

原來隻狗狗game玩得一日

你地玩住先

冇你玩落去都冇咩意思

Easter果幾日唔得

早,有高消費朋友約都幾麻煩
其他FD食完飯,就行街返屋企
依位朋友,每次行街想睇埋戲,食飯+酒吧

下下最低消費500蚊無咁多錢同佢玩.消費模式唔夾

每一至兩個月一次都得既
咪少啲同佢出去囉

突然好想聽返其中一首歌，朝早成程車就搵歌名

邊首？

放飯喇

食完
家下恰下先

哩排好鐘意聽徐佳瑩

我最近聽鄭中基

去左食譚仔豬耳

屌，想吃

我都去左譚仔食野
食左土匪雞翼...

點解可以日日都咁忙架
比我抖下得唔得呀

痴撚線，又頭痛又嘔

我都唔知做咩好撚頭痛

台柱

好辛苦

準備收工！

係診所啲細路都唔知係咪病架仲精神到周圍跑又嘈痴撚線

頂唔撚順
個頭越黎越痛
又手軟腳軟咁
未搞晒啲野都照走啦

今日要上堂幾時捱到9點半

仲有個半鐘

個group d人呢

抽中左兩張免費欖球波飛放番出去賺左2千幾

呢兩日又無得痾得胃氣
輕鬆腸胃炎
睇左醫生今日 請左半日假
上頭無睇wtsapp搞到無通知班19學生，學生番左學

你有講咁唔關你事啦

個頭痛到痴線

d人唔會知係邊個問題
實又係賴我

我6半已經wtsapp左上頭先訓番

每年一度嘉年華
相反去到15人就.....好少坐爆

真正睇波無人理

不過七欖現場睇個波睇得好辛苦

一張飛賣千幾蚊 好癲
原本諗住入去睇
但諗諗下 我都係睇兩三個鐘就走 咁不如賣左佢啦

真係睇rugby真係睇15人個隻
但香港唔係咁多人睇15人

15人睇波係咪應該睇得清楚好多
7人拉闊唔到個場咁

用唔到球場闊度
之後下下成堆人地上爭球

有幾個爆得下的都可以完場
唔係有年sonny bill走去玩7人都唔會點睇濟

sbw好似救世主咁
結果奧運打半場就收左皮
nz輸比日本搞到8強要打fiji僅敗出局 tiejens都比人炒埋

真係無乜戰術好睇
太睇個人質素
所以爆冷極難。

完全唔識

7s人工低到呢

你上頭知咪得囉

7人唔夠15人咁仲有人可以接
但愛爾蘭家下有力挑戰all blacks

所以傳得快加有一兩個爆到就可以贏
呢樣fuji,薩摩亞呢d可以屈機就係夠快
去到15人要戰術真係等比人炒

所以咪NZ屈機

samoa依家連7s都唔得了

話琴晚個人勁唔舒服，一訓就訓到今朝電台都無聽

射埋波

牙漬一定要洗牙先清到

保養得好可以無乜漬

我尋晚都係
今朝起身先好返啲
個仲有少少頭痛

呢兩日我個人都幾攰下

唔知係太忙定點

好攰呀媽咪

The Pats

攰到傻

今朝旺角勁塞車

個個都咁攰

除非你食得清淡
唔飲咖啡奶茶

幾時開始有得俾人抽架

長期唔夠訓+頭痛

好難頂

痴線
眼瞓到透唔到氣咁

早晨！

一齊

點解一個二個都咁

早哦

我仲以為聽日就放假

你醒呀！！！唔可以唔瞓著架！！！會醒唔返架！！

我都想

復仇者4星期五有得買飛

今日做到食飯先叫做停到

咁慘

忽然想食殺里雅

食！我都好耐無食過

又想食譚仔豬耳

呢樣唔岩lu😂

超正喎，地上最強之一

吹撚到

我想飲酒呀

車巴都食譚仔 咩世界

飲！

我要下星期先得閒
到時去買枝蘋果酒先

肥毒車= 譚仔豬耳打手

堅，搵日試？

你地食得開心d haha

想飲呢枝野

今日好唔開心
係到亂諗野

日日都好得閒 放工後

因乜事 準備辭職唔撈？

醒唔返就挨少幾十年

miss u all

老絲留名

諗咩？

你就好啦
我忙到嘔

信一早遞左

ex嘅野
重係上心同介意。。。

證實左 上手私下幫學生補課

屌佢咁我點教書?

分左手仲上心有意思咩 不如飲飲酒 一醉解千愁呀

屌那媽，聽日要上Office

係朝早易唔開心
到收工又好似好番d

隨時係照肺

你有你比野佢地做
上手有佢自己補課
應該影響唔到你架

我明呀
我而家日日返工都仲好燥底

我呢幾日都無胃口食野
食得好少野

唉
到時要幾時先放得底

股災

車：係股joy

蒜泥白肉

下火!

嚟兩打竹䉀茅根

正！

繼續吹

唔明

豬耳，沒有之一

升

白肉加一

傻啦，佢地實無視我，聽哂個上手講
但出黎成績係入我數
上手又無卷係手

我92關你撚事？
點解要入黎呢？

fb page d games

你都係諗住做呢一年啫
教完出黎個成績好定差會影響到你下一份？
同埋其實咁樣你吹鳩班學生唔脹架喎
人地私下搵第二個幫佢補
你同上頭講都無用架

可能會影響我個ref letter

同埋佢地係佔用其他老師上堂時間
唔合規矩
個上手仲要係依家仲係度做緊pt 應該要守規矩

好唔尊重依家既老師

係幫成班補課應該

屌，今晚又唔駛訓聽日俾人照肺

真，掛住你講英文

朕不說英語喔

西工真係無處不在

english expert

係好工少啫

扮

如果唔會影響我搵下一份我9教好過啦舒舒服服
還定都已經evaluation 完

痴撚線，射波一日就俾人周

我3個月射左兩日半
下星期一都唔知射唔射好 有工見

個我真係病，又暈又嘔，不過咁岩返完Overnight就咁，啲人會覺得我扮嘢掛

無醫生紙咩？

咩工呢架？

頂埋聽日就放假啦

希望我頂到啦

食個譚仔就得

youth college ta

梗係有

屌，真係訓唔到

番埋今日就連放3日

爽啊

諗起都
今日勁眼訓

日日都好充實 返工有野做

好想放假！！！

有就唔驚佢啦

早晨
好眼訓

頂埋今日喳
希望今日唔好咁忙

總知就有嘢嘈一定唔係無啦啦叫我上去做咩
一定唔係加人工囉
一陣又迫鳩我辭職

大家頂住!

把爛聲救我今日出唔到聲

教個新人？

我大佬問我係咪唱K 唱得多

只說德文

加油

車巴

河絲

迪巴

月巴